好既伴侶 係只係對你好 定係對個個都好?

好既伴侶究竟係點
A. 對其他人好普通 甚至唔好 但對你好
B. 對其他人好 對你都好
大家覺得係A定B? 點解?

我會prefer b
感覺係教養問題

C 對其他人好 對你最好

屌我條仔都係b
同佢拍拖拍到好似fd咁

對你好之餘
識對其他人好
先係一個好既伴侶
如果唔係 實好多婆媳糾紛

a

me2 但佢話想樣樣都兼顧到 攪到係我唔夠獨立

但a個款好似電視劇或者小說先會出現
跟住其他人又會話佢份人咁你都同佢一齊呀

A
但現實中好似同B拍拖會簡單啲

屌一尻樣同埋話遷就左我 已經無乜時間陪fd 心諗我夠係啦咁

呢樣真
同埋如果係b 有教養既話 分手後都可以和平d 唔會唱你
自己身邊有兩個男仔朋友
一個屬於a 一個b
a果個對自己現任女友好好 但真係會唱自己個ex 俾人感覺好小家 同埋份人對其他人唔好 令人對佢整體感覺都唔好
b就從來無唱過個ex 就算d人問起 佢都係大大方方提一提算 完全無負面意思 俾人感覺成熟好多 得體好多

有諗過擺呢個option
但呢個option一定會屈晒機
所以最後無擺

d人成日話揀另一半要心地善良，A已經唔得啦
同埋對其他人唔好本身性格都有d問題

我同男友心地都唔算差但絕對講唔上係好果種,
會有好多野收埋得我地知而我好享受依種相處